We stand for Belarusians!

Alexander Lukashenko, fucking go to hell!

Real BLM！

BLM !!

BLM

Support Belarusians!!!

@DGX69210 係時候寫 願榮光歸香港 白羅斯文版！

ush

加油

I apologize to Belarusians for previous mistake.

到你啦，唔該，跟住照做